桂民海放咗未?

訓咗冇睇